如果傑志踢中甲 護唔護到級?

傑志如果踢中國聯賽 究竟可以去到咩水平?

中甲係乙組，應該得掛

如果樓主做庇護工場，會唔會比宜家更有成就

唔得